Herbert was zelden er minder vaak dan drie keer in een week, en hij bracht me geen enkel woord van intelligentie was op alarmerend.
Toch wist ik dat er reden voor paniek, en ik kon niet ontdoen van de idee van bespioneerd.
Eenmaal ontvangen, is een angstaanjagend idee; hoeveel undesigning personen ik vermoed dat me in de gaten, het zou moeilijk te berekenen.
Kortom, ik was altijd vol vrees voor de huiduitslag man die zich verstoppen.
Herbert was soms vertelde mij dat hij vond het prettig om in een van onze windows na donker, toen het eb was, en dan te bedenken dat het werd gevoerd, met alles wat ze heeft, naar Clara.
